麻煩係Apple做緊嘅巴絲入一入黎

之前有收到電話，但係因為時間唔啱推咗 依家已經搞掂啲嘢 想話再申請，但係等好耐未有回音
聽人講員工推薦有獎金攞 近排又出新iPhone 我諗應該都等人用 求巴絲睇下得唔得推薦我入去做 感謝

推薦你都要你有相當既實力先得㗎
唔係嘅話推薦左舊時入自己公司就唔好

補充番 雖然之前蘋果有考慮搵過你
但始終都係推薦人入黎
如果推薦錯可能都有少少壓力所以先講一講

我淨係想入Apple做下 無話要咩高級職位 最基本嘅前線職位都可以㗎巴打
好後悔當時reject咗 但係當時無辦法唔拒絕 時間上唔啱 因為我無諗過佢會咁快就搵我，網上啲人都話好慢

咁巴打所講嘅推薦錯係咩意思 可唔可以講多啲？自問性格都幾主動 觀察力幾強 我諗我做得黎 加上佢唔係有入職training？

麻煩各位巴絲睇下幫幫手 可以了解咗覺得我ok再推薦都唔遲 橫掂大家都有好處
推薦完我，都要我自己過到面試先得，過到嘅咪即係都有咁上下ok